北海道登別第一淹溫泉本館溫泉

有無巴絲住過，覺得點
另外由依間酒店去登別睇企鵝個度又遠唔遠

登別NIXE 同山谷入面啲溫泉旅館要搭十五至廿分鐘的士先到（好似二千円左右）

係浸就浸最近地獄谷個間

同埋上山頂睇熊同埋登別全景重好

唔該巴打，等我查下

登別NIXE 就起登別 jr 隔離，要登別 jr 站外有巴士去登別溫泉站，你可以揀離開登別前去水族館都好方便。

好多池 諗到乜水質都有
鐳溫泉同室內小滑梯

但我訂個時話無室內用餐，驚得返會席buffet

想問Ching 你最後住邊間？